【冷靜啲】去港交所

你夠黑道勇武？
唔夠嘅唔駛同佢地硬碰硬
冇意思
下個要圍嘅唔係元朗
要直搗香港核心
港交所
香港熄燈
美軍唔出我真係唔信
元朗班仆街全部同我收皮

呢個真係講中要害。

但港交所都好似變成歷史，而家全電子化，係咪要知邊度係數據中心?

召喚做港交所data center 嘅巴絲

港交所主要數據中心在TKO工業村，即係CCTVB附近。。。

當然作為香港重要既金融基構，佢地既Disaster Recovery Process係最好的，即係話如果某一個OFFICE出事，佢會有其他OFFICE，包括DATA CENTER在香港各地頂住個市

佢地大把back up plan
你點搞佢地都開到市

多數做DR PLAN都係做1-2 Level啫，同埋好多公司咁耐以來DR都係齋試，未真係OFFICE HOUR SWITCH OVER過。講到尾個DR PLAN都係用來交功課比regulator啫

技術上講IT SYSTEM可以REAL TIME SWITCH，咁人呢，用SYSTEM果堆人點都要時間由A SITE去B SITE

發夢睇到個proposal , 建議平日搞多次尖沙咀遊行, 路線一樣, 去到高鐵直入九龍站飛車去中環 IFC high-tea .

一次過搞佢 2個經濟心臟.
2 大遊客區, 夠薑就出煙出彈.

我唔知可以點做
有冇高手

其實冇人知可以點做，始終呢個層面係香港命脈，個design唔會有單一問題就收皮

金融系統係包括好多機構，肛交所可能係最重要一環，重有好多重要既公司，例如上游既恒指公司，幾年前有次報價機死咗，都攪咗成日

2010年新聞：

push

推

香港股市最緊要

你望駐港部隊條片就知

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

依家知佢最驚邊幾樣

第一係中聯辦

第二係公務員集會罷工

第三係各國出旅遊警示

第四係港交所

旅遊警示好似有得搞

如果機場個個罷曬工停止運作會點

日日咁多國際航班來往

仲有咁多人係香港轉機

只係得機場set機場特警

好悶

大家傾下

搵下香港有咩重要命脈

發夢肛交所係由電訊盈科提供Data Center服務, 而控制中心係美孚月輪街寫字樓提供監控, 大家千萬唔好搞佢地

一齊討論討論

PCCW突然斷網咪好慘

定係佢地有其他線backup

學術討論

一齊傾下

推 咩都支持

呢到先係香港真正既核心, PCCW係租network線比HKEX唔係幫佢做datacenter, HGC都有做HKEX

推
絲打開唔開po?
唔開我開個推

電子交易

噚日將軍澳啲post咪講過
入工業邨=找死

講真
佢地data 主機地方多定香港人多？

之前已討論過
人地有後備交易地方
同埋而家全電腦化
去都做唔到啲咩

係

明，咁算

之前講過無人理

港交所

)?sc_lang=zh-HK

SDNet就係HKEX同BROKER果個LEASE LINE，下面應該有三個PROVIDER

象徵意義大過實際停佢
可以一步步升級